武肺，真手足

有個感覺係,死去嘅手足喺天上為我哋報仇

專攻廢老藍絲, 專搞藍店, 依家仲中埋黑警

下一個777

若然未報 時辰未到
時辰一到 必然全報

屌

同感，邪不能勝正。
總有一日黑警同暴政要為破壞社會公義付出代價。

我宜家開始有啲信上天早有安排

想隻毅進甴惹畀自己父母+妻兒
跟住雙親妻兒病死 留返佢一命

咁會唔會對佢太好?

我覺得係了。太多野都好巧合。

仲要美國/台灣冇咩case

仲要隻狗住狗宿

報應就好似GPS咁

等大爆發先係

連報應都要外判

外判城市

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

五毛：武肺是黃屍廢青的化學武器

但仲有後排巴同佢屋企人